ID: 员工的唯一标识符。
Age: 员工的年龄。
BusinessTravel: 员工的出差状态（例如：偶尔出差、频繁出差）。
Department: 员工所在的部门（如研发、销售等）。
DistanceFromHome: 员工居住地到工作地点的距离。
Education: 员工的教育程度（通过一个编号来表示）。
EducationField: 员工的教育领域（如生命科学、医疗等）。
EmployeeNumber: 员工的编号。
EnvironmentSatisfaction: 员工对工作环境的满意度（通过一个编号来表示）。
Gender: 员工的性别（男或女）。
JobInvolvement: 员工在工作中的参与度（通过一个编号来表示）。
JobLevel: 员工的职位等级（通过一个编号来表示）。
JobRole: 员工的职位角色（如软件工程师、经理等）。
JobSatisfaction: 员工对工作的满意度（通过一个编号来表示）。
MaritalStatus: 员工的婚姻状况（已婚、单身等）。
MonthlyIncome: 员工的月收入。
NumCompaniesWorked: 员工在职期间工作的公司数量。
Over18: 员工是否超过 18 岁（通常为 Y/N）。
OverTime: 员工是否加班（通常为 Y/N）。
PercentSalaryHike: 员工薪水提升百分比。
PerformanceRating: 员工的绩效评分。
RelationshipSatisfaction: 员工对人际关系的满意度（通过一个编号来表示）。
StandardHours: 标准工作小时数。
StockOptionLevel: 员工的股票期权级别（通过一个编号来表示）。
TotalWorkingYears: 员工的总工作年限。
TrainingTimesLastYear: 员工去年接受培训的次数。
WorkLifeBalance: 员工的工作与生活平衡情况（通过一个编号来表示）。
YearsAtCompany: 员工在公司工作的年限。
YearsInCurrentRole: 员工在当前职位上的年限。
YearsSinceLastPromotion: 距离上一次晋升的年数。
YearsWithCurrManager: 员工与当前经理共事的年数。
Label: 目标标签，通常用于分类（如离职与否）。